[jj插沙]想搵返一套好舊既外國劇

黑白畫面 故事前幾集內容係講男主角係一個渺無人煙既城市入面 尻行
之後原來佢係實驗體 訓左係個膠囊入面比人控制住

因為前排追返那夜凌晨 個結局就好似我睇呢套劇咁 所以想搵返
希望咁多巴打可以幫幫手

之前好似唔知點樣搵doctor既前傳之類既野係bilibili到搵到

推一推

Abandoned?
好難估到係邊套，有無多啲細節

套劇係黑白畫面
依我既記憶(唔似係咪)
男主角一開始就係個無人既城鎮入面
之後佢就不斷咁搵人 搵來搵去都搵唔到
跟住唔知點樣就醒返 發現自己係個膠囊咁既野入面

膠囊入面進行跟一d 類似思想實驗
d人比人貼上哂d心電圖貼

就係咁

sorry for 1999

屌屌屌
係呢套啦 thx巴打
無 之前好似搵doctor who 搵到呢套野